好多狗車入緊灣仔

各位手足萬事小心